1800 上亞厘畢道開始多人

矛頭係淋病呀各位
敵在本能寺
呢度冇五毛入黎 就知佢地怕
請大家廣傳
希望大家既聲音直達禮賓府

推

唔好圍禮賓府呀

有冇遮打人

祇要人多，唔衝擊，驚條L

行大運
起碼要D狗唔好涼冷氣, 要出黎行下